[高價收購] 過期SHAKESHAKE粉炒賣區

是咁的, 小弟一陣食LUNCH想食M記但係唔記得帶包SHAKESHAKE粉
所以而家想高價收購一包BBQ味

有意WHATSAPP 6251 0483/ LINE YURAYURAC

你係唔係牙毛

help pish+_+_+++

u name is g

1q 1包ok?

有 要?

d粉臭既

幾時交收

LUNCH, 長沙灣 等食啊大佬 幾錢

100萬

牙翠收聲

Shark shark粉

SHAPE SHAPE粉

有上次Shark Shark薯條嘅紫菜味，Shark完擺咗喺度
只試食過一條，Shark得好均勻
新舊程度：98%
有意pm

上次係幾時先 D薯條硬左未?

硬過你條丁

你肯改名未 好煩

我果包係冰格未融雪 幫唔到你啦屍打

我放起波LA度夾下佢就OK

阿毛同我交易未

係唔係沙田等

性交易wo

靜未